一年容易又露營2017秋-地點，裝備

今日行完東霸，應該差唔多露營時候
咁多位巴打有冇咩新裝備，地點推薦？

個NH舊營用左兩年左右想換, 睇中隻兩邊雙開既NH 不過成6舊人仔好似太貴

Lm

今年d巴打未出動？

其實裝備同地點年年都係果堆🤣 灣西灣南貝澳南山呢堆... 細場或者x 位通常都唔會share 因為一講就又變旺角

樓主隻營有咩特別，點解淘寶都咁貴

用緊t3
想轉靚少少
有冇推介

我都唔知有咩特別，唯一兩邊有門通風，好多nh營都係一邊門only

Btw露營野好似連淘寶都貴左好多

灣仔真心痴9線
我會去一d預左行1個鐘左右既地方

去親露營都見有人用nh
唔知係咪愈來愈多人用，慢慢咁加左價
依家望好似都唔平得去邊咁

想買個營要6舊水

用緊msr, nemo, marmot

其實要用行山杖起既營同一般營骨有咩分別？

前兩隻香港用都要好小心打理🤣
btw marmot 既營幾大隻又唔貴👍
幾正呢

玩得輕個營拉風繩有d技巧

最大分別係在於用行山杖起既營一定係non-freestand, 用營骨既營就可以係freestand 或者non-freeatand.

freestand 姐係唔洗落任何釘, 扣好晒營骨, 落晒外帳就可以用 呢個係呢類營既特點亦係優點. 方便係d 地好細或者無得落釘既地方用. 缺點係通常較重.

non-freestand 就係一定要落釘先起到, 如金仔或者tunnel, 優點係通常較輕(單層營最起見過375g, 雙層係57x g), 缺點係一定要落釘. 如果你個場無位俾你落釘就成隻都起唔到

近涌好露？
或者有無推介
新手

google 下 新新黎黎去去個幾個

星期六下午入去會唔會無位

返緊運動用品鋪
每賣一個營就會諗又多一個人爭位

大把人淘寶啦

Woo~~巴打好詳細
如果想搵個靚既單人金字塔有咩推薦？

Fb group買左呢對用黎起營

樓主依個好用，。收起之後又細個 。 抵買

其實我係想問下有咩地點露營係上到網
近排玩番露營， 以前中學雞玩開 上網無咁注重

但近5次去都收唔到訊號

唔一定要營區， 我最鐘意去d唔正常位 夜晚唔會嘈到人